【最後逃生門？】疑護價盤入市！ 01810 小米-W 回升至16.90。

【小米上市】李小加：不關注首日交易，港交所不關心新經濟股估值

《經濟通通訊社９日專訊》港交所（００３８８）行政總裁李小加出席小米（０１８１０）上市儀式後表示，很高興有一間比較大型及具影響力的公司於聯交所上市，這是成功開始的第一
步。

李小加指，對於小米掛牌後跌穿招股價表示不關注首日的交易表現，市場有透明度，部分投資者對股價失望的同時，亦為其他人帶來了買入的機會。

至於現時是否「同股不同權」公司上市的時機？他指，港交所不能決定是好與壞，以及是否應該上市，只能夠標準清晰後由上市公司決定何時上市，而港交所亦無權力為上市公司作出選擇。

被問到市場認為新經濟股估值過高，李小加回應，估值高低見人見智，監管機構及港交所不會關心估值問題，只要買賣雙方共同接受價格就可以。

他又指，市場一向開放給所有人，如果投資者不喜歡價格可以不參與。內地市場的邏輯、監管制度、結構、交易文化及消費者組成不一樣，一定與國際市場有差異，而部分差異正在擴張，
亦有收窄。（ｊｎ）

唔會咁on9 上面落痾打托價呀

每股盈利 RMB -4.491

蝕既公司都買？

過兩三個月供股就好笑

高盛係咪錢多到冇地方用

他又指，市場一向開放給所有人，如果投資者不喜歡價格可以不參與。內地市場的邏輯、監管制度、結構、交易文化及消費者組成不一樣，一定與國際市場有差異，而部分差異正在擴張，
亦有收窄。

屌你啦

蝗語翻譯回人話：

他又指，市場一向開放給所有人。支那市場的邏輯、監管制度、結構、交易文化及消費者組成唔跟正常國際市場，係唔正常既市場，總之支那鐘意跟就跟，唔跟就唔跟，你唔鐘意唔正常既市場就唔好黎玩，輸就自己攞黎，唔好嘈。

17.00 龐大沽壓